【做乜啫？】陳偉霆騎呢MV翻唱大陸神曲 洪欣被讚人靚聲甜

大陸歌手董寶石推出的歌曲《野狼DISCO》，其騎呢廣東話發音及洗腦式曲風，最近熱爆，就連洪欣同陳偉霆亦忍不住拍MV翻唱，雖然好有誠意，但陳偉霆（William）個MV就貫徹歌曲風格，一樣騎呢。
這首在17年推出的《野狼DISCO》，因為早前因原唱在大陸節目《中國新說唱》中表演而震驚14億人，被網民喻為神曲的《野》，MV的播放量更高達10億次。一向走在尖端的William，早前就拍MV翻唱該曲。只見在MV中，身穿黑Tee襯波褲，造型配搭極騎呢的William，背向鏡頭抓着路邊的路牌，深情地唱該曲的廣東話部份，之後William又找了日落黃昏做背景，然後側坐在大石上，擺出以雙手支撐着向後傾的銷魂pose繼續唱，唱到最後更索性舉高一隻腳，畫面毫無美感不特止，更可以用騎呢來形容。雖然騎呢，但fans看完亦紛紛留言表示喜歡，甚至更有人搞笑地說：「屁股好翹，幼腿好細，眼神好勾人。」
至於同樣有拍MV翻唱《野》曲的洪欣，比起William就正常得多，在MV開始，她先以太陽眼鏡配黑西裝上陣，之後又換上藍白間條恤衫、藍色大褸配牛仔褲拍攝，雖然該MV只得30秒，但洪欣就唱得非常認真，與William的騎呢MV有極大對比。難得洪欣開口唱歌，網民亦一致認為洪欣「人美聲甜」，o氹得洪欣非常開心，留言表示要多謝大家的讚賞。

快撚啲捧紅佢

唔係想捧佢拍mv黎把撚呀

快撚啲捧紅佢tim呀

有聲

@宇宙第一美人
上水喇

見到洪欣就知個post會好嘈

費事嘈呀